點睇其實lue 好忍辱負重

佢係咪唯一一位拎到champ既垃圾教練？

Kobe is much better

關kobe咩事

Kobe 有體育精神過 foj

比自己當家球員跨過仲點面對佢

All>foj